岩岩瞓醒，筲箕灣官立中學有2個學生確診，咁有幾多個老師確診？

係0個呀！

學生小息會係小賣部除口罩食野互相傳染，但教育局堅持驗老師先可以全體復課。同迫人用安心出行入去食晚市有咩分別？都係「如果你唔點點點，就冇得點點點。。。」

點解台灣無停課

軟性鎮壓, 要調教香港人放棄自由, 繼而習慣
首先又政府入侵你身體開始, 你要分享身體自主權比政府
支共叫呢D做"黨性"

應該係政府有權支配你身體
唔係市民分享